普巴的確係法國球王！

但返曼聯